【挽留豬腦】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Arsenal hoping to complete a deal for Alexandre Lacazette by the end of next week. [@GFFN]

hock song

禾仔篇野我9up下喺利po都咁多人信

唔玩流張仔同禾仔？

44m加埋豬腦換拿卡？

雲加好野

咁都要Next week 慢吞吞

我朋友係我廠做煙腸，佢呢排要成日ot 準備文件

一定唔止next week

挽留

爺爺吾使抖下牙

Giroud

逐個球然輓留

爺爺呢d 法國人，做野係咁慢 d email 都覆得特別慢

拎黎trade？

喼屎就不了

無提喎，只係話大話45m

Don't think Arsenal should entertain the idea of a swap deal with Giroud though. Really think Oli should stay, has a big part to play still.

似係 應該唔會純用44m就買到

Makes me laugh how peeps compare Giroud with Lacazette

Different styles for different game plans

Arsenal need Lacazette

#GOONERFAMILY

Arsenal winger Chris Willock is set to join Benfica, where he will play for the Portuguese club’s B team, according to reports.

Willock’s Arsenal contract expires at the end of this month and, although he has been offered a new deal, the 19-year-old hasn’t yet signed an extension.

As reported by Record.pt, Willock has been in Portugal discussing a potential move to Benfica.

The Hale End product has made two senior appearances for the Arsenal first-team, both of which came in the EFL Cup last season.

His brother Joe is also approaching the end of his contract.

Thanks to @RyoCleverfish

Lacazette 44M 抵屌啦
之後下一步稔點 replace alexis

Mbappe

買到拿卡mbappe 個個燒山爭住續啦

其實好中意佢 但真係唔啱打正選

單買下話

雲加

刀冇 alexis hold 波同放直線能力

我覺得今次雲加應該係想等Lyon班友見錢眼開
臨門一腳先話唔撚買
轉買Belotti

買到就續約唔洗replace
雲爺爺打算買一個可以留2個
條數扺比

有冇buy-back

下下要cut in 45度斬入去同俾直線已經俾人睇穿哂
Mbappe變速直接落底仲有威脅

如果買 belotti 就真係可以放自烏

55

咁直接比150m拉

Giroud stays

山狗無雙比人防左未

佢完約走buy咩back

不了
意粉前鋒黎英超
又未係歐賽證明過自己

343 如果已經有 lacazette ST 佢踢邊
依加呢一刻山狗勁過 mbappe 啦

英文差 expire刀吾sick解

獌聯新仔刀完封山齊士

巧想要lemar牙

是撚但拉

買左包皮sin

今次唔計

禾英文程度小學雞

其實 mbappe 法甲都係 15 球
自烏以前法甲神射添
會唔會吹太大

拿卡踢翼
包比踢中鋒

有無係一隊出過場

歐聯佢玩殘幾隊強隊既後防喎

山狗之前係巴塞都踢開右翼既

J緊咩0.03秒

Lacazette個D又係叫證明自己咩
打歐戰對D二流隊奧燒都踢到曉飛啦

r聯6球
Kylian Mbappe has become the first player in Champions League history to score in his first four knockout games after the Monaco striker found the net against Borussia Dortmund on Wednesday.

唔會trade啦
不過會唔會賣就唔知了

加乙蛇收左比洛迪幾錢牙

精華姐
曼城後防我禾都入兩粒啦
同埋睇 monaco 啲比賽我覺得 bernando silva 最食腦
Lemar 仲好扭

簽到未呀

簽夠啦

比爺爺休息一下

星期六d 鬼佬放假牙

buy lemar la diu

係幾 impressive
不過係 monaco 果種踢法先比到咁多 chance 同空位佢
唔知對英超大巴 / 體力化硬淨防守掂唔掂

Lemar + belotti/lacazette 都平過包皮好多
包皮最值錢係歳數
好高 resale value

簽到話知佢水貨啦
錢又唔駛我比

當爺爺鐵人牙 雖然真系

PSG 4折清貨

文傑新廣告型到

簽到一定J

lukaku過返轟了

ig

老野要咪順佢老人家心意

寛頻果個

細細粒粒真係唔知點踢英超
你估阿古路一街都係咩
Lucas 1.8m咪又係一野俾人夾死

拿斯利都去轟

佢腳法都幾好

盧卡古返車 莫拉達去暴

希望麥包皮走牙朗條路 幫我地拎番次英超

18歲仲有得高啦

拎返次歐聯

吊你老味張伯倫
日日喺ig曬女

或者跑到vardy咁快都有得諗下既

lemar

Mahrez

你改完名就佢溝到女了

包比黎到老野都會幫佢搵女

Vardy 踢法好兇狠
再加 leicester 種防長波防反先搵到食

通常一有女就會開始變廢
你睇Martial

有老野仲駛乜女

執到啦 明星女友

其實山狗都係
不過山狗專心撚狗之後越黎越好波

bam?

初初以為張伯倫係基

ok report u

屌
中伏quote左
連仔唔好bam我

Gibbs 應該係

Not me bo

唔好bam me

究竟山狗係唔係基

攪野攪到腳軟

山狗而家好似有女

新放雷狗

不過英國D女應該唔岩包比口味啦
法國人D口味好撚獨特

Bam

狗囡

狗女？

Bam duck

叫this kiss介紹齊陰比佢識

之前屌女叫啲手足喺衣櫃睇
之後比條女發現飛左佢

格衰

report左

堅？

齊陰可能都唔係好岩法國人口味...

鍾意老野

report 佐俾連狗

雲加老婆

左一 基奧特
左二 基奧特屋企個鐘點
右一 高斯尼
右二 高斯尼老母

唔怪得迷雲

e+是咪叫朋友睇佢屌狗

不安

worse than car so

雲加又然

Wife 定 girlfriend

得一個傻仔中伏

自己影咪算 叫個fd幫手影

=.=

之前有個智利po話山齊士個樣似係當地D飛仔
我估佢應該都係好似香港D 踢波MK仔咁
踢起波上黎就似個好人
但係平時個人就on9

佢女友唔係金髮咩 咁醜既？

Mbappe 做山狗後備

Report 哂班傻閪

得兩個

連囝做野未

3個喎 quote刀照bam
Btw 原來系包皮引人放雷

關我咩事=.="

吾做野 我一定去站務台聲討

日日踢波咁辛苦
唔屌女邊得牙

揾唔返當年放雷張gif

包皮

屌你

仲有吾出文果d

支持 BAM

個幾位手足，一路好走

再見啦

抵啦
手足未bam就報下平安

有d似

Po返當年張放雷gif慶祝下啦

包皮又9c又串

系

毒的錯變毒錯

你條女幾時去旅行？

🍊過幾日又一條好漢啦

傾波啦

MF 好似都有 quote ，不過無事

傳咗三季
到最後都係買Lacazette

我記得張放雷gif好搞笑

Po出黎笑下啦，我都想睇返

po你d柒圖就有排笑

迴光反照

十卜毒錯

快

G持

有冇人整 MILIK 柒事合集

咁大工程

入佢開既po刀大把柒野

左邊其中一個係毒錯
右邊有羅東

放雷

屌你又係呢張

話明Po返依張

痛苦既回憶

搞到我周圍問人借ac

仲未搵到依套AV

迷基要滅黨

果陣係我見到張圖有人露毛去report

吊牙

好似bam左5,6個

你唔係無多過AC牙

有冇受害者list，唔係好記得

this kiss有quote但無BAM'
之後自爆

果陣笑到仆街
我記得仲有人貼埋大陸域搵人要AC張圖

依張都想睇返，個陣冇save

笑4

食完鮨文 飽到想死🤤

個陣你係到咩

阿狗post已經冇晒黨
竟然係迷贊可以笑到最後

CD-ROM

個心心=.=

Mesut Özil: "I don't know a lot about Australia but this is a good opportunity to see the city, people & I'm really happy to go with #afc."

Özil: "It's really good to have pre-season with the team. If you play at a big [international] tournament, you really miss pre-season." #afc

Özil: "Two years ago, we went to Singapore & it was a nice experience to see the city & fans, so I am excited to do the same in Australia."

Özil: "I hear Sydney is a nice city with a lot of nice people living there. I can't wait to go there." #afc

個陣有去新加坡睇

到時有無咩台直播
定要搵俄佬link

仆街開始吾敢quote圖

😑

有錢仔

有父幹

我都係比人bam過之後唔敢亂quote圖

以前亞視會播

我諗要搵link
上次熱身賽有直播好似已經係亞視個次

我係咪會死嫁啦

yes

搵定新ac

睇cech

幾時再黎香港

好似賣vps果年咁唔續走哂
比d青訓你睇

迴光反轉

Lacazette is open to the prospect of signing for #Arsenal and is currently away on holiday. The deal should be completed by next week. [RMC]

Bam完阿記都未簽人

Alex-ander Oxlade-Chamberl
Alex-ander Iwobi
Alex-andre Lacazette
Alex-is Sanchez
Alex-sene Wenger
ALEX FOOTBALL CLUB #Arsenal #Lacazette

到時希望知道佢地住邊間酒店等我可以攞簽名

我幫你同連仔講咗佢話唔BAM你啦

原來猁簽左沙拉

記得講雲加out

on9
我地呢D迷雲緊係in arsene we trust

牛奶快d返黎 我要印佢10號牙

驚你俾澳洲d肥佬打

雙槍已經丁左

咪當羅寶流先得ga

高過好多澳洲鬼

男神

其實而家好多香港細佬都有米8去到外國都過唔少鬼

肥柒毒呀

新迷基特派員、M_Ozil11、山齊士的錯、Ramsey_16、、毒的錯

山齊士的錯去佐冰

人地一拳打死你

Alex Sandro真係咁勁？
我睇左場歐聯決賽覺得佢麻麻

你睇個場成條蛆防線都垃圾

意假=垃圾

Alexandre Lacazette's conversion rate - excluding penalties - inside the box over the past 3 league seasons is 28.1%.

50 non-penalty goals.

話說屋企plan咗去睇酋長盃
家父諗住整個banner寫
Wenger In/一世槍手 from Hong Kong
諗起都

打條毛咩，澳洲D鬼都唔係太睇足球
見佢地睇攬球仲多

決賽先黎揸流攤

你父親識波

wenger in算
一世槍手好柒

丁片入面有埋右腳好尾機下

咩中國官方好似都係咁

in arsene we trust 最好

K6 老婆仔女

入雲我信

其實佢都幾可愛

Ching又幾靚仔

BAYERN COOL INTEREST IN ALEXIS

Bayern Munich are now focusing on Atletico Madrid winger Yannick Ferreira Carrasco as their interest in Arsenal star Alexis Sanchez has cooled off, according to L'Equipe.

The Bundesliga champions have been linked with Alexis, who is entering the final year of his contract at the Emirates, but now it appears the club are willing to pay €50 million for the Belgian instead.

續約啦山神

都話左燒山會留低

一世槍手

好大浸匪味

一世9c

u

300k都唔續就算了

巴克利點睇 好似話得番一年約

冇腦不了

J左 thx

X2

佢隊友之前話佢去london

熱刺想要

佢個格啱熱刺

仲唔簽約就一月免簽 好似燒山咁

今晚睇邊場好?

提子

唔撚睇

葡萄牙山齊士

打仔格

Again

Rubbish黎

鳩衝
有腦既真係買得過既
硬件幾好

英人邊個有腦

簽左麥包屋企人未

我牛我禾我張

但係提子係100%羸

3p

一路好走 基佬

法國人返法國

希望係法甲拎返個冠軍
去到里昂希望人地會係咁燒味比佢頂

含撚啦方大同，有乜理由林宥嘉大小說家 今天營業中 感官世界一次都無

去里昂應該冇其他野做掛

Chambéry

好難 過到摩納哥psg都惡搞

國家隊正選+錢換國家隊後備

如果玩燒味住烏應該係神鋒
間唔時先比佢玩彈彈波
聯賽一季20+入波不是問題

你有無聽過佢隻碟先

路清做乜上big big channel睇黃文意

有 但林宥嘉絕對值得拎一次

圖plz

Anthony Harris‏ @Anthony_BTSport

Javi Martinez + Dani Alves both have medicals at Manchester City next week booked in.

哥狗

Cap唔切
路狗bb: 黃文意bb巧令女
應該係咁上下
等路狗上水

javi martinez

馬天搭文迪定搭公司
定三中堅
定防中

馬天尼斯過去做文員

吾系禾黎=.=
今朝馬po刀有個

點知佢黎

係時候換名 好多人叫呢個名

可能下季哥狗都打三中堅陣
齊腳下其實打三中堅陣都得
如果馬天去曼城的話
鏝簽左左閘未

u
rich

直接改做路狗bb

Not me la
你仲未bam

時晨未到姐
到果陣會返黎搵返你地

搵定新email啦

矛同情心
下個名叫最愛毒打老婆

方大同

其實Lyon同基奧特細個生活開個頭真係唔算差好遠距離
去Lyon唔可以代表D咩

五月天

正名叫番路狗啦

一個多傷一個老

你叫禿頭狗

還掂叫咩名都正係叫做老狗

俄佬入波

不要走

正路! 今場踢得唔差

意大利統一之父牙

有眼不識泰山

精算師 水晶宮上盤4.15倍

All 30 of Adebayor's goals in 2007/08

貢勁

你聽吓方大同隻碟先, 有主題, 有概念, 有風格, 唱作詞都係一手包辦, 係實至名歸
我就唔信林宥嘉出隻碟係玩眼色耳朵或者其他再激啲嘅風格會冇獎拎

射穿熱狗果球複製享利

五迷表示係時候打飛機了

同埋法國人返法國有咩咁出奇

聽左啦不過林宥嘉點都無理由一次都拎唔到啊

Mariano is getting close to a switch to Ligue 1 side, Lyon. The club's are in advanced talks, Madrid want €15M and a buyback option.

原來有牙朗睇

0-1

落左街食串燒 冇得睇

曼城新買嗰條友好似收山

葡萄牙10號

真？冇睇live 但大家好似好激動

無事行返

比人從後剷低以為 斷韌帶

0:2了

方大同都食咗好多次白果

咬柴一兩個禮拜ok拉

扮傷🙊

路狗

Manolete‏ @AS_Manolete
#Zidane sigue siendo un mito de su etapa como jugador y no me extraña que #Mbappé le dijera sí a todo. #Bale no debe dormir tranquilo.

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Osman 已轉推 Manolete
Mbappe has said 'Yes' to joining Real Madrid. Bale should be worried about his future.

有無手足有波踢

=.=？

Ryo蛇=.=

去睇下醫生啦

擔心你牙

你都要驗下眼

認真驗左

外國馬fd比20號

🍊

影都無

矛睇 食緊野

Real Madrid boss Zinedine Zidane has told Kylian Mbappe he will sell one of his strikers if the youngster joins the club. (Source: L'Equipe)

Manchester United are making progress in their pursuit of striker Alvaro Morata but have yet to agree a fee with Real Madrid. (Source: ESPN)

Sead Kolasinac on Facebook: "Thank you @easportsfifa Couldn't have done it without this team @s04 #SeoKol #gibgäs" #afc

基佬唔好走

sell bale and join us la
benz also ok牙
暗黑兵法

拖舟等雲加練完包皮先買都未遲啦

最多賣asensio比我地拉

都話個季巴約真係唔廢
對熱狗你以為佢控甩咩
一野揪撚爆你

之後個季入左球好重要既作客入球

一係莫拉達

做咩無啦啦j擊禾

見你有事 不是jer you

呢兩日係咁飲水同食生果,好似無血了 希望之後都無事
ryo蛇有心

之後果季hea撚到開龍門球都可以越位 正臭閪多哥佬

男人之家少少血咁驚死
屌處女有血又唔見你咁驚

吓...ching係咪有咩誤會
我咁耐淨係掂過一個女性,就係我老母隻手

俄佬廢到

之前試過D屎太硬,痾損咗隻眼,成個屎坑都係血

比屎屌屎眼

老母隻手有性別

怕死就照腸鏡

我冇你咁嚴重

你老母幫你打飛機

你便秘

唔好笑鳩毒撚啦

André Silva's goal vs New Zealand

好勁

我禾刀入拉呢條防線

Rúben Neves勁d定佢

我覺得下季隨時踢返4231
依家買人方向都係前面多，踢3421根本出唔晒

我都覺得會踢返4231

咁後場都叫夠人用既 以雲加性格，唔買都正常

雲加343既話
右翼衛：bellerin, ox, 贊錯，替工包皮，張伯斯
中堅：大梅，細梅，高斯尼，holding, 包皮，張伯斯，替工夢遺
左翼衛：夢遺，gibbs, 高拿仙尼，替工ox

左右翼衛各3, 中堅6個

買左拿卡既話，glo一定走啦，冇可能世界盃年做拿卡後備，一出一入都係冇多到人

不過我都係覺得會踢返4231, 因為雲加唔到緊急關頭都係會用返佢認為岩果套

去驗屎都係百幾蚊

好明顯係內痔啦 , 怕就去睇家庭醫生，佢地多數比野你塞入去，粒痔瘡唔出黎都唔算嚴重

352

你試下食辣野 應該又有血 痔瘡黎

係3421

仲以為篇嘢係雲加乙打

btw 仲有 debuchy

仲未賣得出？

以前成日食肉

Most Goals Scored In PL History

1️⃣ Man Utd (1856)
2️⃣ Arsenal (1698)
3️⃣ Chelsea (1645)
4️⃣ Liverpool (1601)
5️⃣ Tottenham (1406)

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
Arsènic 已轉推 TheAFCBell 🔔
Giroud's agent says Oli was visiting his wife Jennifer who lives in Grenoble (you need to land in Lyon first)

謎底已經解開

答案就係呢到

afcstuff‏ @afcstuff
Leon Goretzka on Arsenal links: "I do not want to say anything about the transfer rumours, I'm focusing on the Confederations Cup."

幾時開始傳呢個 接ozil班？

冰個來

幾好波但唔似雲加會買果類）

燒山: who is拿卡? 不續了

The football manager Jose Mourinho is facing calls for his tax affairs to be investigated by the UK authorities after prosecutors in Spain began a criminal inquiry into his secret offshore fortune.

The inquiry, launched last week, is based on a Sunday Times investigation that revealed how the Manchester United boss had used a complex web of companies to dodge millions in tax. Our work — using a huge number of leaked documents — found evidence suggesting Mourinho and his advisers had misled the tax authorities in Britain and Spain in a similar way.

Mourinho, 54, could face a custodial sentence of two to six years and a fine of up to £17.4m if the accusations of tax fraud outlined against him in a Spanish…

屌下年西甲冇得睇柴崎岳

德甲D人真係痴線, 淨係識去拜

有機會爭做三冠王 why not

Aulas (Lyon president): "There was an approach for Giroud. He is a boy who scores lots of goals and has a lot of ambition for Russia [WC]."

Aulas: "He [Giroud] told me personally that he had a secret hope that he would be the number one striker [at Arsenal] next season."

Aulas on bringing Giroud to Lyon: "The key is Arsène Wenger. We are watching. We will try to very quickly sign a top European attacker."

Aulas (Lyon president): "There is still a desire from Atletico to bring [Lacazette] in January. Now, I will listen to what Alexandre says."

Leon Goretzka on Arsenal links: "I do not want to say anything about the transfer rumours, I'm focusing on the Confederations Cup." #afc

Goretzka on his future: "I'm not going to give state-of-play updates, but if there are facts, I will announce them." #afc

Goretzka: "I'm not the type to be impressed by newspaper reports, I know what my qualities are, but I will not build myself up." #afc

Aulas on Lacazette: "We have to do a very big deal before. We can't let a player of his quality leave without having a replacement for him."

Aulas: "Everyone knows the offer from Atletico is £55m. As the Arsenal representatives have been told, a deal would occur around there."

Aulas on Lacazette's £55m valuation: "The price for a player who scores every year between 25 and 30 goals is at the very least that."

Aulas: "Honestly, I have not yet considered Arsenal. I thought that Alexandre would stay after his failed departure to Atletico Madrid."

Although Arsenal have no CL football, the presence of Wenger & the strong French speaking contingent is attracting Mahrez to Arsenal. #afc

Leicester winger Riyad Mahrez is 'more interested' in joining Arsenal than other interested clubs like Liverpool & Chelsea. [Le Buteur] #afc

去無問題, 但好憎佢成日出口術, 等D球員唔續約去佢度
(雖然我地都執左件K31)

Kelechi Nwakali of @Arsenal on off-season holiday in Nigeria, helping his Mom fry garri. Such humility!

冇左基佬 唔想做人了

Lemar >> Mahrez

同呢張有得比

覺得fa cup final照踢3421已經算肯定咗個陣

仲要贏埋
肯定唔諗住轉

The boss introduced a new system towards the end of the season and that move to a 3-4-2-1 helped deliver nine wins in 10 games. So will Wenger plan for next season with that formation in mind?

“Certainly, I will have the continuity in the system at the start and adapt as well, because the system has to be the system that reflects the best qualities of the individual players and is efficient as a whole,” he said.

“Looking at the moment where I installed the system and the results, you would say yes it has a positive impact, basically because it gave us more defensive stability without diminishing us too much offensively. As well, maybe because every player was in a position where he could express his strengths. That has had, of course, a positive impact on the results.”

如果燒山走，仲會唔會咁打

走咗先講

冇問題
尤其係燒

佢走鬼到咩

茅人埋單牙

拿卡應該44m買唔到，買到都有10m add on

比佢啦，呢個時勢54m都唔算係乜

倫敦好食好住鬼會走咩

大把大城市啦

爺爺幫你日日慳

倫敦真係好食好住？

黎元朗好過啦，好食好住屌打倫敦牙

元朗咁山卡啦

元朗咁多牛屎佬 份糧都唔夠比駝地

LEMAR SEEMS VERY CLOSE

貼埋大屋比佢過黎牙

買到我屌爆你屎忽

山狗 拿乜撚 mahrez

是但 ozil 是但

source 呢

終極牛屎 意大利統一之父 阿milk

喂搵毒錯啦屌

lemar gf

黎大埔好過啦
有山有水有大屋
仲有得教下樂仔踢波

億五 日息有幾多

Ospina taking a free kick 👀👀

見到個超級大傻仔

Ian Wright: "If I was playing with Mesut and I wasn't scoring at least one goal a game, I'd be very disappointed."

Can't believe white privilege has meant Morata for €70m is seen as ok but Lacazette for €50m isn't.

麥包皮老豆

Lyon president says Arsenal interested in Alexandre Lacazette but they need to match what Atlético were going to pay: £46m plus £10m add ons

Source: skysports

Morata咁大粒又後生又大會出身
除左把握力差D仲有咩好挑剔
出70m都無可厚非啫

Lacazette breakdown:

-done to Atletico to replace Greizmann to Manchester United
-Cas sentence,deals cancelled
-Arsenal only serious bidder

下年Wc.. 要個球員坐半年
不過Lxxxxxxx 都好似話冇咩所謂

Arsène Wenger is prepared to bid up to £40m for Man Utd's Anthony Martial as an alternative to Kylian Mbappé. [@MailSport] #afc

摩佬鬼會放人俾我地咩

體能都一般
但的確好波又有身材

最好既係佢又肯配合逼搶

希望Lacazette都會

級數差好遠

Martial幾好認真

其實達仔最慘係蛆有隻
仲勁嘅後生仔同佢比較，
返蝗又要睇班大佬面色

買到佢同拿卡我照丁

第一季踢得幾好喎
係跟左摩佬先收皮

Agger

希望會啦

Cap圖啦屌你

條lin 咁長

終於改返個名

屌咁細張既

星期日有無j news

It狗

加埋包皮ok?

又搞事

無咩特別，拿卡應該要55m 咁上下
可以睇下18頁底

襯返你條J

孫承宗有冇D前鋒防守數據拎出黎睇下

一陣佢小q 你，叫你自己搵啦

me fd子宗仔邊會咁

Lacazette似乎都係唔迫搶

觀眾員A 係波台開post

相都冇張睇來依條友冇咩料到姐

og 琴晚見到

攻佔波台了

開定阿記高汁po

唔岩打依家個套

驚佢老味

識佢老鼠

咁轉買中堅
放係前面迫搶

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

咁唔買人 用返基佬

基佬逼唔到幾多場

邊度抄番黎

Lyon 戰術問題姐
包皮防守數據都廢其實
再講，阿狗撚有戰術咩

希望係Lyon既戰術問題啦
見到Lucas之後我覺得細細粒既打阿狗正前鋒都唔會有運行

係

山狗

呢個唔計

智障乙

lucas都細粒

咁靚

喺個mon睇佢真係幾細粒

炒返佢地5-1

奧斯賓拿罰球幾勁喎

原來已經貼左

join ryo蛇隊驗眼啦

ON THIS TRANSFER DAY: In 2007, Barcelona signed Thierry Henry from Arsenal for £16.1m.

• 3 seasons 🗓
• 7 trophies 🏆
• 49 goals ⚽️

莫雷拉

路ching

牙Joe文傑

Wfc
左膠式抗爭

咸左

Joe爸

回家吧

溶咗雲加個頭像先講

一如早前冠軍一哩賽的「佳龍駒」，「巴基之星」今仗亦是由雷神莫雷拉策騎，起步已明顯一慢，之後脫離馬群，跑了約200米左右，雷神已大為收慢半拉停脫晒節，好像腳有問題，人馬並停下來，但其後「巴基之星」又恢復有跑，臨尾有跑過終點，且過終點時步伐不算慢，認真離奇，但其時前四名馬早已衝線，「巴基之星」只能包尾即得第5名，還有獎金105,000元。而跑完後「巴基之星」又好像無礙

今鋪就撐毒狗啦

駛唔駛搵人接力式絕食牙

牙Joe高過文傑

屌

Hello

“There has been an approach, at some point, for Giroud. He is a boy that we like, who scores lots of goals and who has a lot of ambition for Russia (World Cup). He told me personally that he wanted to take his time, that things were not completely defined with Arsenal, that he had a secret hope that he would be the number one striker next season. The key is Arsène Wenger. We are watching. We will try to very quickly sign a top European attacker.” From Lyon President

基佬成長了

Giroud唔好走得唔得

願意用山狗走換基佬留

用雲加得唔得

巴基之星

見到阿狗用咁多錢買個國家隊後備黎踢正選，比你都走

一向都係轉會費低d既但賤d, 新左閘一派膠一定比阿狗屌到一文不值

岩呀
躝啦 成日嬲9

爭咩呀

覺唔覺約佐人但遲到好無恥，個藉口係等佐三個字𨋢都搭唔到

拿狗個名我就唔開啦

Ok

全部走爺爺留

mo la mo la
下季實好掛住基佬

唔會 根據依兩年來睇依度既反應最撚低賤list頭3一定是
1. 垃鳩圾廢臭醜賤雜種樣衰扮大袋Gabriel Paulista
2. Alexander Iwobi
3. Mesut Oil

掛埋你了

=,=

走人啦

義和b係依到一定最低賤

屌到佢成面精先走啦 咁既籍口=_=

No 第二

真牙屌

1. 禾

巴基之星唔肯跑

馬你都涉獵埋

馬會CEO應家柏在其網誌說，今天（25日）上演本季最後兩場分級賽，分別是精英盃與精英碟。

應家柏話自己有研究過各匹參賽馬的近績，雖然第三場三級賽1800米精英碟預期步速偏慢，但他認為「巴基之星」將難以被擊敗。

咁啱睇到

卡叔

下季你地一齊轉做基佬

如果基佬無走到

隔離旗袍學生妹post

[url][/url]

呢度OG老母輪侯區post

（有圖）旺角街頭學生妹

冇樣真係唔亂j

嘩！牛高馬大孭住Minions背囊周圍去，佢哋係邊個呀？原來係馬德里體育會嘅法國前鋒基沙文同埋里昂嘅法國前鋒拿卡錫迪囉！佢哋一向係好朋友，最近仲孖住一齊去咗美國洛杉磯唞暑，由於基沙文好鍾意迷你兵團，見到Minions嘅背囊就梗係要買啦！

原來阿狗同環球合作係為左簽拿卡+基沙文

有fd比人放左上去

Matt Spiro‏ @mattspiro
Monaco have offered Kylian Mbappé a 900% pay rise in bid to keep him. New deal would take him from €18k to €162k/w, parity with Falcao (JDD)

minions都鐘意

頭頂咪又係幾條毛毛，你唔鐘意咩

頭髮多過你

哈酸

酸Minions

好高人工

屌牙

18歲仔就搵咁多

沒有阿狗睇的日子

心臟都差左

阿狗強心臟 都唔會差得去邊

遲下無雲加既日子

佢應該有潛力接哥古夫班
成為阿狗每年都險簽既對象

Monaco have offered Kylian Mbappé a new contract worth £140,000-a-week. He's currently on £16,000-a-week. (Source: Journal du Dimanche)

煩到仆街
明明話放又要出新約

隔離登講緊Lxxxxxxxe 係新Wiltord
係新Wiltord 就好
入幾多救命波

摩納哥冇話要放

18歲就拎我禾份人工

Alex Oxlade-Chamberlain recorded more assists per 90 minutes in the Premier League last season than any other Arsenal player.

0.403. 👏

禾子續約吧

降薪續約得唔得

如果肯黎阿狗
爺爺應該出唔止140k俾佢

收皮啦
10k/pw包午餐晚餐算

咁貴轉會費仲高人工，不了。留返d 錢俾爺爺做退休金好過了

我唔收人工

象徵式加多少少

啱先送走辛洛高，你又去做辛洛高二號

😪爺爺識做拉

Arsenal are intent on replacing France's 1st choice striker with France's 3rd choice striker.
At a cost of £45m.And their fans are happy.😊

係就好，我好鐘意偉托特
仲記得果時伍仿榮新聞形容佢比嘅波
好似NBA式助攻

路狗rich到

佢tvb fans

食屎啦我川

季初入波數量可以同henry比
一到季中就死晒火

果陣成隊助攻都係猜到射空門嫁啦

課金撚

我勁過佢啦

Javi Martinez and Dani Alves will both reportedly have a medical next week ahead of their moves to Manchester City. (Source: BT Sport)

曼城下年英超冠軍

3億買人 我阿婆教都拎英超啦

點解佢地無薪金定咩q 條約，上次唔知乙b 定邊個話我廠有

其實ffp真係垃圾黎

咩條約

隨佐ffp, 上次佢地話多過上季唔知幾多人工...但英文太長我無details 睇

唔知牙，d 英文咁長我唔識英文牙

麥包黎未
有無J news

無啊，新j news 係摩乜哥出高人工留佢

人地個贊助多錢掛

哦..
唔可以多過上季7m
佢地有好多球員完約走
卡巴尼路,拿華斯,沙格拿,薩巴列達,基歷治
仲有拿斯利,文加拉,伊恩拿祖應該冇得留低

好似因爲咁先放伊恩拿祖

點解唔可以多過上季，ffp 一部份定咩呢，上次無睇

未話左吾系禾=.=

英超新例

=.=吾系梨，仲有咩人會改呢d 名

熱身賽前簽唔簽到人搏賣波衫

仲要貢rich

除左你 仲有咩人會改呢啲on9名=.=

熱身賽前賣波衫會賺多d咩

唔係又話唔放咩

咁熱身賽唔是會有個地方賣波衫咩
好似上次黎大球場咁都非球迷入場為入場而入場
到時又話有新加盟呃啲唔識波既買波衫嘛

The 20 clubs agreed at a summit this week to extend ‘short-term cost control’ over their player wage bills, but this only relates to centralised TV rights money, so teams are still able to pay their stars more from other funding.

This mild regulation prevents clubs increasing wage bills by more than £7m from the previous year. Or if it suits them better, they must demonstrate their aggregate player wage bill hasn’t increased by more than £19m from a 2012-13 base season. This £19m also rises by £7m for each of the following two seasons.

咁仆街抬高價
我諗雲加今個暑期應該會盡地一煲。
130m 一野轟落去 放人!!!!

FFP本身就係垃圾
淨係對自負盈虧既傳統大球會有利
其他球會一想發展就罰錢

依個post既其他人

簽左拿卡唔信會再簽麥包

課金食女明星

130M 一野轟落去
認真用黎買 Lacazette Lemar 馬列斯 好過
重用果D E&B 我禾 含得撚

唔通系牙milik

真系要report你先g京

保蛇同路清有仇口

我咁窮邊有錢

關我撚事

水晶宮上盤4.15倍

今日比馬tips佢地3win 1第2 3第3 100%上名 一場比1隻出左8場 佢地刀5滿意 仲要有賠率

家燕姐個節目竟然請到米高學習rock

點及保蛇水晶宮上盤4.15倍貢fat

11倍win 7倍win 4倍win 3隻第一

路蛇發個豬頭

路清係咪馬會出糧

Whatsapp +馬po 自己吾色追po咩=.=

幾時踢波呀

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
Info JDD: Real Madrid have had a €130m plus bonuses bid rejected by AS Monaco for Mbappé.

For the time being, Monaco claim they are not willing to sell KM as they don't need the cash & Kylian won't force a move.

Shut up and take the fucking money

好波，收工

出130+1

亞視夠請到成隊ac啦

又king食女

Lacazette

巴打你仲未俾人bam

reported.

無人督灰

短鳩sir去督灰

維持治安呀

酋長

咁點解其他人放得咁快

因為放完就夠錢了

如果雲爺爺開直播，
會有幾多手足課金？

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
JDD | The idea of KM signing an extension is not ruled out, it is very much still up in the air.

Mbappé's family met Vadim Vasilyev [Monaco's Vice President] just before leaving on holiday and made their requests known.

Arsène Wenger was invited to the family house when their son was negotiating his first pro-contract.

Arsène Wenger still dreams of making his new Henry [and he sees that in Mbappé].

beIN's @PhilSchoen: "I thought Mbappé to #AFC was impossible. Now, IMHO it just might happen. Thomas Lemar, as well."

要睇下佢開直播做乜
如果開直播自殺應該大把反雲狗課金

路清我都想要料
點先wtsapp到禮

Ching你之前條8萬飛

Not me -.-

如果係講下排兵佈陣，
臨場掉動，迷下禾同2b，
之後批評下金錢足球，
球證迫害同埋世界嘅錯呢？

咁我睇press conference得啦

一定多過陳雲九萬

咁唔同，你課個金打完留言，
雲加有一絲可能回你

Might happen 姐係無可能

想交流下姐

講緊me-.-
上星期中86k-.-

仲要追幾耐

又曬命

爺爺親自出馬都簽唔到 咁爺爺仲有咩用

而家咪轉左目標追拿卡錫迪囉

山狗係咁比隻拜狗洗腦

真老豆

130M都reject, 其他人又賣得咁爽

正仆街

可能走剩包皮

買lemar laca都收貨
Cm加多隻就好 btb同ramsey輪換或者升級

要04個Gxxxxxxxx

Arsenal have been linked with a move for Leon Goretzka

要Fornals

唔要你迷啲垃圾

放棄mbappe, 快手搞掂lemar把啦

JG> all

轉會去踢中甲未

留低繼續教訓拜狗

幾時同禾堡一齊落德乙

一日有JG 一日都唔會落

啲對比幾正

啱啱04講咗話會留隊

lemar好勁？咁多人j

仲有摩納哥光環

樣衰過2&b

唔怪得你迷禿頭克

新卡蘇confirmed

又Free去拜

有錢都唔收

條友唔走呀

巧波米得

唔敢去英超挑戰自己

同卡蘇差唔多 身型傳波差唔多

要比嘅話靚仔過mbappe啦

呢位朋友審美觀有問題

快好撚多喎又可以翼
雖然卡蘇都係打wide amf出身

樣衰先好呀
溝唔到女專心踢波

利馬買番黎踢乜位？
Wb?
定轉番4231

好似你咁

一定唔會wb先

打bench

後備
正選有丙朗梅西

我地講波啦好嗎

3421 個2

Wb已有kxxxxxx

lemar啲crossing一流

Lucas既replacement

買返黎要再調較。
Hold波時間太耐，好多時有隊友係靚位都唔傳。

係咁瘋傳買摩納哥d人 不如賣雲加過去教算

咁頂山狗個位就fit哂

師兄好波

如果燒山唔走
2個個位有燒山利馬太子
買到利馬拿卡 續埋Ox 就收貨

真係fit哂

大家交換領隊

轉會捧摩納哥

冇梅屎

好多時有隊友係靚位都唔傳。

包皮子

Arsène Wenger plans to have a personal meeting with Alexis Sánchez after the Confederations Cup to discuss his future. [SportBILD]

阿仙奴準備出價買拿卡錫迪

里昂主席奧拉斯透露，阿仙奴已經準備好支票買入拿卡錫迪，不過馬德里體育會仍然對於這位前鋒虎視眈眈。

阿仙奴留意拿卡錫迪已經好幾年，現在終於等到時機準備出手。不過，阿仙奴下季不能參加歐聯比賽，只能轉戰歐霸盃。因此，他們可能要花費4600萬鎊轉會費去收購拿卡錫迪。

里昂主席奧拉斯已經和雲格及侯利亞傾過這宗轉會，他相信阿仙奴願意付錢買人，但里昂仍然有可能等待馬德里體育會的行動。

奧拉斯接受隊報訪問時說：「我不打算將拿卡錫迪快速賣走，因為馬體會可能在18年1月買入他。當然，我也要聽聽拿卡鍚迪的意見。我已經見過雲格，又問過里昂顧問侯利亞的意見，不過我們不會讓一個如此高質素的球員輕易離去。最少要有5000萬至6000萬歐羅(約4370萬至5250萬鎊)轉會費吧。」

「大家都知道馬體會願意花費約5690萬鎊去買拿卡鍚迪，原本我們是想把他放去馬體會，阿仙奴都知道這個價錢。一個球員每季可以入25至30球，怎樣也不會便宜吧。」奧拉斯說。

上場咁助攻

唔出仲好啦

yes
唔好獻醜

咁睇智利算啦

手足你都係場場洲際盃睇足

一場都冇睇過

Most Premier League assists per 90 (1000+ mins) in 2016/17:

Fàbregas (0.81)
De Bruyne (0.56)
Eriksen (0.43)
Oxlade-Chamberlain (0.40)

都冇意大利

唔想知

Ozil

咪撚賣俾利

里昂個主席煩撚到閪

好波,關我哋撚事

山狗垃撚圾，走啦

星期二 牛奶囝就反cup哂你地

講到尾咪又係錢 搵錢掟撚死佢啦屌

ching ho ball

手足sick ball

反山狗唔撚易

反山狗容撚易

WEST HAM WANT WALCOTT

West Ham are preparing to launch a £25 million bid for Arsenal forward Theo Walcott, says the Daily Mirror.

The England international lost his place in Gareth Southgate's squad towards the end of last season, while dropping out of a favour in a 3-5-2 system at club level, and the Hammers are prepared to offer him regular game time.

咁都吹到

20m快啲買

Daily mirror 都貼 想嚇死米八咩

用禾子走黎挽留基佬

禾子都有份傳

Mirror The Sun吹水一流

免費都得架
走啦好嘛？

免費嘅話相信雲加又要死全家

禾子99%走唔成

禾 + 山 換 利雲啦不如
再用2&b換thiago

佢份週薪其實都好大
其實應該要借呢個夏季
賣多啲人,改善番個薪酬結構
唔應該再用個套勁人拎100廢柴拎90既玩法

2&b換拿比 ok?

禾仔一定留阿仙奴

英人140k 有咩問題啊
黑b 都130k 喇屌
三季先入得十球

咁要睇你點睇兩個人既實用性喇
(我就覺得黑b好野黎既)
但如果兩個你都係覺得垃圾
咁係應該兩個都放,而唔係兩個拎過百k人工而唔係覺得無問題囉

最強之人已在陣中21年。

腳法屈機到

阿仙奴2016/2017總結- 中場篇（下）沙加、藍斯、高基連、艾蘭尼
由 兵迷有話兒於 13 小時前發表

我覺得有d 唔公平姐
英人貴就緊架喇
唔講英人就算係翼位禾既入球率都係高
加上佢係hg
睇唔到賣佢原因

韋碧克人工真係一個謎
我見有d網話佢70k,75k
禾仔140k好似多左d

352 打咩位

禾仔大戰

變陣個時出得5得牙

巴比黎跟爺爺學下腳法，好過跟球王施丹啦

花生

禾狗走LA 留返基佬

同意

打返451囉

點睇基佬>>>禾仔

英人係身價貴
但人工未必係
熱狗kane12萬,alli5萬
猁clyne7萬,henderson都係10萬咋

份約好似剩返2年
再續既話又要加人工

個if幾時先出發生

有咩點睇牙
基佬打正前
禾仔打邊
同bellerin 又夾
右路唔見左其中一個都收左皮

垃圾禾 快撚D走

你講變陣 關打咩位事

變陣個時咪打451 囉

雲加會笑到最後

又想引發大戰

冇大戰典推po牙

好似老豆摸個仔咁

第幾次超級禾仔大戰？

澳洲goal

可能減人工既
基佬都減左

基佬

佢係阿仙奴掛靴既話要立像

等睇華加斯又上身

掩面像

山狗上身

kane 同alli 係好平
但clyne 70k 閘位黎講已經好高喇
英人豪門翼位其實得sterling lingard 同禾仔
sterling 180k lingard 100k
咁禾仔140k 都係合理姐

屌你呀 估唔到依家仲有人反基

比比鳥100k😰 咁咪好高 閘位

之前有扭計加人工前科
重要係職業生涯係大會最後一份肥約
點會肯減呀,起碼要18k up啦

就用呢個姿勢立像

岩岩屌完女，迷禾定反禾領緊牙

18k ok牙

基佬過廿年就上神枱 果時雲匪應該仲教緊

雲加都係冇仔送終GA LA
有邊個仔會留係佢身邊

基佬唔靚唔入

左腳重炮

有冇基佬對摩納哥既精華

後備gibbs 60k

我禾

國家隊神鋒

D人個個以為佢控得差,其實一早已經諗住SET返去左腳

嗰場真係佢職業生涯最大既污點

桑治係咪仲剷緊雪

師兄sick ball

完成十六郎任務

下面嗰張,英超d球證會唔會紅

Wfc

唔知呢個網準唔準
Alba 都係得90k Marcelo 80k
比比鳥之前50k 而家100k
咁你話高唔高
個網話禾得110k
黑B70k

法國人

好串

熱血到

快手買lemar laca 組法國幫

爛仔

打鳩獌狗岩啦

似係紅牌阿姑

但係佢好似好少拎/未拎過紅牌

根本頂級球星可預不可求
有幾可雲爺爺會咁大筆錢扔落去同追咁耐
連摩納哥情願放全隊都唔放包皮就知啦
上年雲爺爺問摩納哥放唔放馬列斯
摩納哥話唔放 雲爺爺就放棄左
好明顯今次包皮係非要不可既真享利
竟然有手足覺得唔要享利要個韋托特+雷耶斯算

拼命三郎

你打乜春

德撚靚到

Sor9
想打馬斯亞

前年

時間過得好快

黎到阿狗就變左閘版沙卡

馬屎眼做乜無哂聲氣

打交隊
橫掂k6都紅架啦

新左閘 加比爾 coq
成浸爛仔feel出哂黎

摩佬識鬼教前鋒咩

後生仔90後心態差

包皮不了
4231 卡蘇先可以出99lin

仲有xhaka

140k有人接貨就快d賣啦 3-5-2又唔岩佢踢阻住哂d位

好心唔識教就讓比爺爺啦
教完再賣番比摩佬

用有冇ching用左Adblock 都仲有廣告

鍠個卡斯米路作用其實好單一，都係掃波
哥基又係掃波，點解一個有得出，一個無得出🤔
突然諗起，利申無睇鍠

vr

喀麥隆一次紅兩個

卡斯米路識入波

人地掃完有卻奧斯有摩迪派波，間唔時先射兩腳
高基就掃完仲要自己造波咪多左囉

鍠打3中場?

第二個衰咩

我都唔知

部新IPAD有廣告
電話就冇

畀錯人紅牌

咁係雲加發癲 改造佢姐
如果佢做返兩年既野，咁係咪就無問題

人地內三角 摩迪全能可攻可守可key可推生個波
腳仔左右長傳季尾仲要解放後上多左
前場isco key波推進cool波
人地中場咁強點比呀
未計米路有長傳遠射同埋金身
點比
都未計聯賽風格

睇完vr都俾錯

有場封死卡蘇
99lin波都cool唔到 中門大開

睇咁多次片都比錯，黑鬼真係咁撚似樣咩

var低清牙

唔怪得第一條友拍哂手咁

呢個係弱智仔咋

喀麥隆條12號踢街場咁🤦🏻‍♂️

呢隊德國進攻都ok 防守就真係

本身級數都有分別

Confederations Cup semi-finals:

Alexis:
Chile vs. Portugal (28 June)

Mustafi:
Germany vs. Mexico (29 June)

卡斯米路轉守為攻個下都勁過99連啦

99lin冇球證眷顧 卡斯米路有

俾 hazard 爆個球高基連柒到

打彈彈波give & go
first touch幾好
埋門都叫強
以前應該j到上天花板

99lin怕紅就唔拉跌人
卡斯米路俾美欺撚狗咁撚不過係咁拉跌佢都唔洗紅

晨早鏟落去都係拎黃啫我諗

Other positions:SS LW RW 打翼有望

1001

推

-.-

Weak

All weak

Me weak

Me strong

阿仙奴

雲加I trust

【無限接近】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXIV